如果可以嘅話 我想生女多過生仔

喺公園坐緊
細路女真係好得意
細蚊仔好撚百厭
好想攬住未來老婆同個女喺張床到教教🐷

同埋係香港有個西等於多張八達通

生個女出黎比男人屌

幽默

你快啲生個出嚟比我屌

閪係資產
鳩係負資產